新beyond vs 和x和

如果兩邊真係打，雖然兩者都仆街，但敵人嘅敵人可以暫時做盟友。
係咪可以武裝支援前者？

傻的嗎？

最好唔好插手 真係人地講江湖事 江湖了 唔好將公民抗命比人寫成黑社會毆鬥

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

等佢地打死晒就算咪同呢班黑社會拉關係

咪咁傻啦, 你唔俾係人地設局嚟引你幫拖
之後合而圍之..
更何況都唔知真假

你驚唔驚走去做架兩俾人斬埋一份

到佢打我地之前都係朋友，
要有呢個氣量，就好似侵侵MAKE DEAL 咁

On9 做漁人執雞啦

冇需要走去前線 佢地自相殘殺為我地出氣就最好

其實咁先好 本身元朗件事係轉移焦點 而家佢地自己搞掂 我地都要同時關注返中環開槍

咪同佢地有任何關係
直接將個波射返俾政府/狗隊

睇下新beyond係咪幫拖先

千祈唔好幫手起禾底
唔小心知道左都千祈唔好擺上黎

黑吃黑
唔好去送頭
集火7.28

黑社會始終係黑社會

不過如果打鑊勁都多謝佢

唔插手係上策，江湖事江湖了。

各位唔好去任何高危地點，真係隨時命都冇，連登仔，一個都不能少

ON9 插手做乜?

真係想睇下如果黑吃黑啲犬會點

唔插手 但係聲援下多謝下人都要掛

咪ON 文宣好難做, 你點同國際解釋? 剛先出文講係恐怖襲擊, 呢頭就叉隻腳入去

成報：中共煽動香港群眾內鬥， 救林鄭月娥

拿，做黑社會同去示威就無衝擊既，示威時我地一定保護手足，但係而家係劈友唔係示威。

2
和

公平d
你有三萬人出黎可以兩邊一次過收皮

食花生
敵人既敵人唔一定係朋友
最多食下花生

我想問冧把呢
推到一乾二淨

做乜要幫黑警老共打鄉黑

［陰謀論］所謂黑社會互劈，有機會只係掩飾收咗政府order做野洗地

今天我

On 9 黑社會洗你武裝支援

樓主戇撚鳩？ 人地黑社會打交，你入去俾人斬？

唔幫敵人 保護自己友同市民大眾

應該佢地打完我地再去打

點解會變左2幫開片 有冇人唔介意講講我知

人地唔係為抗爭，係為私怨，你走出去做乜撚嘢，兩邊一齊打你？

食住花生等啦!

大西北班黑警都要睇班鄉黑頭
你會期待佢地自己打自己人？

可以後者仆街時踩多幾腳，但唔好出面幫

一定唔駛你支援啦，果班門口狗夠抽既出左去啦，只敢向自己條村就梗係出去唔敢抽啦

係咪傻L 咗？

傻鳩，佢地全部都係黑警d朋友，內鬥關我地撚事，仲要唔知真定假

佢地削完戰力 就係我地光復元朗之日

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

sun beyond同馬拉＆香港政府都好fd，你撐？

你咪FF 啦, 期待佢地黑吃黑不如期待佢俾雷劈機會仲高啦

識閪分呀你

老共根本就想郁班鄉黑好耐
元朗搞市民反擊係正常
但唔贊成嘥力打晒兩邊

到時老共一石三鳥

良好市民食花生好啦

支條毛咩人地劈友洗你幫？

咪撚on9 人地駛撚你幫手
但我有堆花生要你幫手食

各位大佬我錯了 睇新聞睇到好火 然後一見到之前個po就勁想有盟軍

由得佢地自己打，最好兩邊死哂
唔使再出黎害人

日本黑幫 山口組會為當區維持治安

如果無事發生，就係卸責苦肉援兵之計，黑社會打完人叫可憐。

江湖事 江湖了
不要插手!!
巴絲要小心個人安全!
一個都不能少!

呢啲野理唔到 只可以食花生

最好而家普通人煩9警處，等佢乜人都出唔到

黑食黑就由鳩佢地打
唔好當黑社會係好人

咪傻
班鄉黑一早比土共收編曬 全部靠共產黨食飯
就算係互片都只不過因為琴晚打錯人
日後支聯辦一出聲一定會一齊出黎再打班手足

樓主都係算鳩數啦 唔覺得會開到波

今日江湖事 江湖了 但係727肯撚定係照入去光復元朗 兩單野黎 我地要為黑衫手足報仇 屌你老母

你呢個又過咗界

yes
急需大量巴絲留家幫手文宣
好多外國傳媒仲鳩鳩下
快啲幫手各大討論區文宣

咪on9,你想做黑社會炸兩?

物資組支援beyond, 黑社會都有愛港既!

邊一邊係白衣
只要係打白衣我就支持 出錢支持
我屌你老母 白衣全部去死

咪on9

係打就快

你呢啲真係叫做架兩比人打死唔好問咩事

黑吃黑又有刀又有炮，有無人可以試下報警，等警察叔叔幫手解決問題呀今日無示威佢地應該好得閒

元朗新秩序